提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

其實唔係新鮮野
就係屈你冇做另一樣更重要嘅事，而叫停正在討論嘅議題

泛民賣港？唔屌得
「咁得閒屌泛民,唔見你屌下建制 」
左膠害死人？唔屌得
「咁得閒屌自己人，唔見你屌下黑警 」
要私了藍絲？唔好令自己變成野獸！
「咁得閒打普通人，唔見你打下黑警 」
最近嘅就係「咁得閒屌Youtuber ，唔見你屌下藍絲 」
先睇下柒頭一號點幫李萬機兜

六號之所以收皮，係因為佢歪曲事實之後我地嘅即時大反擊，呢度要多謝tvb戰線嘅各位

同理銘仔都係，佢柒完之後被廣傳，subscribe 狂跌一半，即時收左皮。
反映到群眾監察嘅力量
政府之所以咁放肆就係因為現行制度下民意冇影響力
但演藝界唔係，自媒體時代民意就係錢，失民心就係過街老鼠

仲有柒頭二號唔俾人話黃店難食

下面已有完美反駁

有公眾做錯野講錯野，就要討論，辯明是非，用群眾力量去令佢承擔後果，有誤會就提出，想補救就道歉/表明立場，絕對唔係抹殺言論

只有獨栽社會先會禁止言論

推

Push

寒冷並不可怕，兒登仔咁撚蠢才更可怕

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

完全同意

現實嘅手足醒目有腦好多，係連登人多口雜姐

由其cc台班左膠軍師

樓主講的只能部分認同
即係6號抵死果單

對於黃店難食果單
係連登度唱係真係好濕尻
果個POST大把巴打都提議黃店難食就直接同老闆講
我覺得甚至去OPENRICE度寫返都已經做到效果

難食的藍店大有人在
何苦要係連登幫三毛發帖營造出有好多黃店係好撚難食的效果
相反，點解唔係開POST叫人講食過好好味的黃店
鼓勵手足去懲罰&促使更多黃店提高質素呢?

唉

男人tv好睇無計啦 無話自己係藍咪算囉

大一統思想 ➡️ 黙許間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ ➡️ 默許獨裁者

咁多人死唔見你死一樣

你想要嘅連登上一片讚好黃店嘅畫面
同微博上面歲月靜好嘅風氣有咩分別？

上openrice講同老闆講
效果都冇連登咁直接，因為缺乏大量真實用家嘅討論

有好味就一定有唔好味，你想唔俾人講呢下其實已經係包庇同護短，質素係有問題嘅始終會有人講
你要禁止言論？咁以後就冇好味同唔好味之分，黃店之間亦都冇進步同競爭，只有政見之分

即係所有黃店拎舊屎岀黎賣都得，反正唔好食又唔會俾人講

最後結果就係劣質餐廳當黃店係吸客手段，本來狗也不屌，黃客0藍客0，轉黃之後客+5
高質餐廳本來黃客10藍客10
表明立場嘅成本就高左，可能客冇多到甚至少左。寧願保持中立，最後黃店得返屎

真心唔明有乜好睇，睇到好尷尬

都要照奶

【雞湯POST】試著說：不要辜負手足期望，不要說：我屌你老母呀

睇埋呢篇，你自己再諗諗

語氣好啲同唔俾講係兩樣野

但最慘係好多互屌POST 的語氣都係摟屌MODE
都無謂去捉鬼係咪五毛做
重點係情況係五毛想見到的情況

其實冇所謂，屌得黎冇point，冇邏輯咪無視
夠多人討論總會有得著，自我禁言先係最恐怖
限制言語唔會限制到惡意，反而令惡意更難猜測變成白色恐怖

你屌藝人即係你無監察議員
你監察議員屌販民即係你無屌對家
諗嘢停留喺一維
溝通唔到

只有獨栽社會先會禁止言論

資格論仲ON9啦
提下改善意見就屈毛,跟著一車車資格論式質問
你自己又做過D咩呀 / 睇你個樣咪又係鍵戰

我心諗我話我做左D咩都冇兒登仔信嫁啦

呢啲唔洗理

p

真

意粉神